人妻傳裸照鹹濕對話 法官判無罪：無性交證據

王姓已婚女子被夫發現疑似有婚外情，因她利用通訊軟體傳送僅以手或頭髮遮胸的照片給一名梁姓男子，還表示要為他生孩子等內容，王夫看到氣得對兩人提出通姦與相姦告訴，彰化地院認為對話紀錄中兩人道德雖可議，但難證明有發生性交行為，判王女與梁男無罪。

判決書指出，王夫去年2月間把玩妻的手機時發現她與其他男子的對話內容，王女傳訊「你爽了…要當爸了…懷孕不能上大夜班」、「我想去你那裏在洗澡…你好久沒有幫我洗澡了」、「你…為什麼…明晚不給射…你自己射內褲」等描繪男女性交過程及懷孕跡象等語；且王女還傳送自己裸體拍攝，僅以手或頭髮遮掩胸部的性感照片，2人親密互動照片中梁男還以手碰觸被告王女胸部。

王女與梁男在法院審理時否認性交，法官認為，網路發達各種影射或直接描述與男女間性交行為有關的色情訊息及圖片充斥，且社會風氣對於性的開放程度相較於過往開放許多，2人間對話僅能證明踰越一般男女間通常社交往來程度，但難認定必有發生性交行為，依「罪證有疑，利於被告」原則，判兩人無罪，可上訴。

所以話

D女人呀

全部

都係…

雞

臭個隻呀！！！

捉姦真係要影到條女係床上比年屌或者有左個唔係自己既b先告得入

10